對於香港人黎講大陸真係好方便

總之有咩事就話大陸造成

選舉失利係收左大陸錢

政見唔岩就收大陸五毛

早排講開菜街大媽，貼埋判決個官點離地

都可以話係大陸安排黎清洗港文化

所以話大陸幾好，千錯萬錯都係大陸既錯

我都係受害者咋

屌，開左吹水台，轉返時事先